入嚟講低大家着開幾多D既絲襪

或者中意女人着幾多D

男人著嘅絲襪得唔得？

36D啦起碼

（你估講緊對波咩）

依隻幾好

扯咗

10

60d

9